其實大陸機最屈係電量

垃圾紅米note4x 重度狂用一日 輕量2日 3+32 千鬆d 羅黎做副機粗用share wifi真係幾fit

預左負評

Share wifi, 接受力好唔好？

會爆炸
不了

爆炸裝置實屈架，人人都怕鳩左你

個capacity 愈大

爆起上黎愈勁喎

如果你話用屌米做爆炸性投擲兵器 真係不二之選